大學畢業...但走去做文員

小弟poly主修物流
最近搵左份logistics clerk
做air frieght 出入口
福利有11K 再加allowance
但被家人同朋友批評冇大志!!!
我已經返左幾日, 感覺工作很輕鬆
我應否quit?

讀物流已經係錯，做埋frieght係錯上加錯
Quit撚左佢啦

唔想做forwarder了

11k

差不多啦
讀得物流仲想點

無經驗 物流呢行係咁上下

大學畢業 11k算高啦
如果辭左呢份 起碼又要哂半年先搵到份 10.5k
知足啦樓主

我得中五 15k文員+2個月花紅係咪要感恩

叫你老母做雞咪得

讀物流個個好似順豐咁咩？

好多非專科既人都係咁架啦
除非你肯做sales唔係就一世

有咩好玩

唔好講大唔大志問題先
你搵唔搵到人工好好多嘅工先

運氣好叫高2-3K唔係問題掛

唔好理人點睇, 最緊要自己。11K你非專科, 算係咁啦, quite左你要承受真空期既心理壓力

不過你家人又唔支持你做，真是難取捨！

咁supply chain 呢？

樓豬美帝常春藤

認錯人

讀物流唔去做跟車真係哂左

蓋清sick ball 😜

我得9.5k咋